龍心又做嘜撚嘢

半小時前：
龍心帶刀及著裝備（應該係單車裝）
出現係香港站往東涌線方向
一路播緊支那國歌（tvb version）
轉自facebook

戰狼（痴撚線）

佢不嬲都神神地

真係好型

拉佢姐係叛國

阿頂輸咗攪到佢(又)痴咗

下 但係輕度智障喎

佢好似都讀到MASTER

Pull

分左手又變番咁

Chef le mon 黎

屌其實真心型

聽講話啲黑警無哂佢乎

第一眼睇以為係謝霆鋒
心認Chef le mon拎刀係黨鐵出現做乜

戰狼謝霆鋒都係黃屍

之前東涌睇戲
見到佢大鬧戲院
啲職員叫佢唔好拍片
佢屌返人轉頭
話自己係勇武派中嘅勇武派

佢幫過黑警捉學生 已fc

監獄都嫌佢煩唔撚收佢

lemon chef 出現係香港站往東涌線方向
一路播緊支那國歌（tvb version）

依家變左藍絲過街老鼠 討好班大陸人

佢個ex 大J仲癡線啦
今日啲人話龍心出番黎
我就去search下佢個ex依家咩環境啦
點知禁佢啲story highlight睇真係不得了
利申慎入 有興趣自己入佢ig睇highlight

聽講比女飛到痴撚左線

溝到女咪算好囉，佢神㗎喎

其他痴線佬我唔知
但Chef Lemon 一定係支持港獨
建議po去weibo

好似fallout裝備

呢條友而家會篤示威者灰俾警察
以前當佢係小丑笑下算
而家小心, 佢擺明係會篤灰既藍絲黎

呢啲叫行為藝術

有肉地 正

龍心去左城大

支那痴線佬

之前大j死唔斷氣咁跟實

佢係撚黃咩
佢好支持啲阿蛇架

見過佢真人，係咁跟住我同班fd

我見撚住佢撐警

影黑絲

佢係真係99年出世？

勇武裝

屌推行動post啦 做乜撚啊

私了佢好似都幾撚麻煩，一定係網上9黎

理呢啲閒人做乜春 今晚出黎啦

其實套甲係咩裝嚟

人地玩緊大陸APPS豆音

但我之前喺遮打集會見過佢
算啦佢都係痴撚線架啦

電單車甲，幾舊水買到

佢食好多女

ok

我見過佢挑釁手足

Source ?

話時話毅進星捐左俾佢拍片未

播國歌，冇得輸喎，一定唔會拉

點解會要諗個傻ge諗咩

輕度智障都讀得完碩士 好多人都要檢討下

Attention Fucker

運動一日未完就總覺得有朝一日佢會比人召喚神獸惹🔥人物

咁佢普遍黎講淨執嘅話都OK嘅
拍拖就唔OK啦，神智有事
如果唔SHORT真係都OK㗎

其實佢20歲

SHORT嘅就算啦，唔好同佢計較

Don’t make stupid people famous
拉

有無LINK

佢真係戇鳩鳩

磨刀囉

係我眼中有睇開佢ig既你更加痴撚線

要善用 佢可以引到幾個黑警啵🤔🤔

拉

拉啦

幾型可惜癲撚左

著晒黑衫無人捉佢

佢深藍來嫁 已fc

邊撚個叫我

藍絲黎

佢可唔可以唔好再用呢場運動R存在感

屌, 咪撚出嚟抽水啦個7頭，真係做嘢會咁高調咩，咁撚多正評真心覺得係對真義士 ，甚至係任何一個有出過少少力嘅人 嘅一種侮辱

廿歲出頭
個樣咁殘

傻人發現案

唔想知

佢湊熱鬧咋

因為你樓上係重度智障

叫佢去同何妖過招 啦

找數未

行為藝術 你識條鐵咩

精神病發

屠龍大將軍

睇左啲乜
讀到master
2十頭??

屌你老母

刀？定梳？

文宣新方向 霆鋒手足

你睇真佢塊面先講啦，成面凹凸，好似生麻瘋咁架

Going with Jesus

佢撐警又痴線而家仲要篤灰
害死手足呀

上禮拜佢好似周街播肥媽友誼萬歲，搞到監獄風雲咁。

連登毒撚有佢咁型先算啦

點解佢啲頭髮生得咁撚快

幾大波wo

仲記唔記得 今生今世

你咁做我都會話你好型

速龍心

點樣篤灰？

那魔！

咁劉馬車又可以放過？

Bathing ape

928佔中果晚係橋上跳舞

吳綺利

收收埋埋原來都幾大

真喺攞咗白卡大曬！事實證明

似

鮑姐

好似讀電子野

港版愛國joker

個訪問
原本好似係高級IT狗
之後short撚左

條人間垃圾幾時收皮

之前發夢見到佢係灣仔馬路耍泰拳
後尾再見到佢同個黑妹一齊

扮煮嘢食囉

on9仔

呢條友比大陸佬當神咁拜. 拍條片走去訪問前線. d 前線個個知佢痴線 唔理佢.笑佢. 反而調轉比班大陸仔話香港人質素低 小心呢條撚樣 抹黑前線擔晒大旗.

ching咁雜食？

條仆街

黑妹聽就聽過，樣未見過
聽過佢D news，認為唔係好人

嚇窒左

short嘅有咩好講

因為讓左位俾大陸L所以佢一定要short
大陸都好多高官無啦啦short
利申 9UP

肯出嚟報效國家喇咩 啊心

佢個外形係幾型

老實講佢都好慘，俾龍心搞到痴線。見到佢宜家做返正常女仔，有啲感動

PULL

有冇直播？

佢同劉馬車都撐警喎

係咩，short左？
一齊short都好正常

咪就係引你哋關注囉

正常女仔唔會po d咁既相呀嘛

佢扮傻

叫班毅進仔情何以堪

讀到master唔等如係正常人!!! 我有個同事都係讀到master，但係做嘢...完全無決策能力，每樣嘢仲要啲低級過佢嘅人教佢點做...爭在未捉住佢隻手 ja；講得衰啲真係仲衰過一個 trainee!!! 龍心...呢啲唔係傻；係叫嘩眾取寵...想引人注意咁解嘅啫!!!

咪都係痴線佬

9估龍心有食開豬肉或K如果唔係唔會咁撚癲

我都識有條友MASTER DEGREE，成日周圍同人講自己有幾個degree有咩戰績
結果就快俾我收佢皮 低B仔 我有錢有時間我都master啦
佢真係以為揸住張CERT就好勁無料到就係無料到。
龍心應該係神智有問題。其實佢個款真心唔係SHORT左應該係筍盤黎。

是旦啦

佢應該好難變返正常經歷過d咁痴線既野好難返轉頭

竟然未有人po佢地扑野片

唔係自拍神棍黎既咩

點解條片好似十年前影咁

驚乜 驚條友真係痴到拎刀隊人好過 不過睇呢條假膠都唔敢

睇唔出又幾大

好似係藍

來生來世

oh shit my eyes

條垃圾都好講

要比楊明睇到

又要打飛機

佢好似就60歲？

巴打係咪對佢起痰啊

唔SHORT嘅話都合格㗎
但係SHORT左

short左格劍更刺激
瞄準爆菊全力攻擊

啱，叫佢做超勇武去私了...

想睇佢去前線

利申，絲打
格劍留俾你

咁突然
絲打幾歲
如果佢正常你係咪受佢溝

未見識過正常嘅佢喎

pull

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

之前有正常過一排
考埋木工牌的士牌....
不過條友太癲
無耐就打回原形

拍拖嗰陣都係癲
食咗個19歲女仔隻豬 教人打自己屋企人 呃人啲錢 仲搞大咗人地個肚 最後諗住𡁻完鬆
真係痴撚線

你討論佢就中咗佢計
唔駛理佢

高級黑啦

連登仔:你酸鳩人地有MASTER姐，總之高學歷就係至高無上既存在

唔想理條傻鳩
麻煩不推文討論

冇人想知你想唔想理

藍屍黎

青山醫院係未少咗個病人。

請關注行動post
香港仲有大把癡線佬
拉

把刀向邊？
點解唔打？
帶刀去鐵路站
係可以殺左佢
我覺得佢想直播恐襲

爱国人士話自己勇武唔知醜

集思廣益 下次撞到佢 點屌佢好
上次淨係嗌「龍心屌你老母」

佢屌人話對住阿蛇講野要有禮貌啲

short嘅無咩黃藍可分

咁佢讀書都幾勁喎
人在支那香港想正常都難，話晒係鬼國境內
有咁多牌離開香港啦，走左都有得撈啦

自拉

其實佢係咪靠youtube搵錢